2017港姐進入復試 顏值稍稍回春

港姐27日舉行復選，約60名參賽者獲邀陸續到康城港鐵站上車進入將軍城電視城。從現場見，成功進入復選的包括早在首輪面試時已被視為大熱門的「仙氣李若彤」Kelly、上屆友誼小姐張寶兒胞妹張寶欣、麥明詩朋友的外籍好友Christina及今年只得17歲的Mandy等。

顏值稍稍回春

顏值稍稍回春

顏值稍稍回春

合格 唔錯

顔值

最後好似莫文蔚

個Mandy個樣根本係支那雞

最後果個對眼係咪有少少問題

顏值稍稍回春...
咩中文黎

唔參選全部10000內

顏你老母
回你老母

最尾個個是味小肥？

最後果個對眼做咩事

得中間果個叫做正常D，但係咪角度問題，點解個身形上闊下瘦咁？

少少鬥眼姐

第一個有幾分似Keira Knightley

第三個既顏值麻麻地

時事？

有少少似陳曼琪

123

17歲 好撚正